真係愛你就會包容你忍你 Vs 難頂到頂唔順你

真愛就要人忍你 你公主病？

唔係 只係想問點解唔可以比機會 陪你一齊慢慢改 一下子就話你係咁就係咁就走左去姐